不如整文宣反攻大陸 微博 百度貼吧

平時唔睇微博 今日睇d巴打開post先發現其實班大陸仔真係幾撚慘 長期比環時 人民日報 呢d洗腦 真係當左黑警係正義一方 當左每個香港人係港獨 最大獲係佢地覺得我地d水電 食品 全部都係免費提供 其實有無辦法反攻反轉頭 佢地唔係心地差想我地死 係蠢 係蠢 係蠢呀

日撚日咁比人洗腦又真係幾慘

水係天價買
食物唔止同中國買（米已經係食泰國為主）
電係香港自己本地發電近七成，得三成係大亞灣發，而且都係香港中電有分科水
班中國人俾人洗腦洗到

尋晚去做反串黑
1分鐘就俾人ban左

真心 我發左幾段 根本比人刪左

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

咪浪費人力去理班垃圾啦好嘛？

我地人力又唔係話多 仲想分兵？

微博秒del無
係就亂send 大學公司email
先可以帶動輿論

專負責網絡監控既人數我懷疑超過香港人口一半
咪晒心機啦

秒del
係佢貼吧已經有演算法自動del

唔洗晒心機

整做圖片，再將圖片上下反轉先貼，應該可以留耐少少

有其它更有意義既野可以做

「我們中國偉大的牆有過濾信息的功能，你們這班廢青收皮吧」

利申：知乎半cdrom，好多中共政治不正確嘅post都一個鐘內del曬。
點解要上？因為有好多tech article/專欄而香港平台無相關資料。
你同我係香港搵NAND FTL嘅資料？Quora都未必有啦。